請係各地收工既朋友，準備埋物資過去支援

政府態度明顯強硬，我地都唔可以認輸。
裝備充足下我地先有同警察一搏既決心同勇氣。

its now or never.!!

唔係物資
最緊要人人人人人人人人人人人人